「港鐵職員內部消息」「急！」「快入」

發夢夢見地鐵內部講咗唔會阻任何人搭車 ，走既就走 ，發夢人士可用一切方法搭車